想同g持利記既球迷説聲加油

小妹琴晚第一次睇波
都覺得利記個龍門怪怪的🤨
想必利記粉絲一定好失望
明年再努力吧

如果卡里奧斯話要同你扑野你扑唔扑

太廢 不了